十一大遊行應該由中、美、港三國旗隊開路！！！

高舉中華民國國旗，象徵中共唔係正統中國，無權自稱清朝繼承人竊取香港主權。
高舉美國國旗，象徵香港人感謝友邦支持，並呼籲盡速通過《香港人權與民主法案》。
高舉血色黑紫荊，象徵香港人無所畏懼，團結一致反抗暴政，自己當家作主。

十月一號係中共竊國建政嘅大日子，一定要針對中共痛處打，如果上面三面旗可以遍佈全城，一可以羞辱中共，象徵全港市民抵制十一；二可以引起香港、大陸、以至國際社會嘅回響；三可以帶起香港主權同前途問題嘅討論。

青天白日滿地紅仲有一個附加效果，就係佢係「另一個中國」嘅國旗，而且比五星旗更加正統，從香港本地仲認同中華文化嘅淺黃到一般大陸民眾都可以接受，中共無辦法屈香港人係「洋奴」、用民族主義對內維穩洗腦。

而且啲相傳返大陸一定會激起大陸民眾嘅思潮，引發大陸人討論兩個中國之間嘅分別，醖釀反對中共專政、緬懷民國開放嘅風潮，加劇中共政權內部混亂。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

Push!

如下歷史場景可以重現嘅話係極震憾，亦能對台灣雪中送炭。大家可唔可以創此奇跡？

自推十連 8/10

自推十連 9/10

pish

自推十連 10/10

推

召喚藉口撚 激嬲撚

支持

美國旗×2 留名